連登口罩重用次數健力士記錄

我上星期已經用到最後一個,又買唔到

而且家已經用到第七日,個口罩好臭,有陣好似廁所味咁樣,我咁樣落去會唔會破記錄?

註:極不建議重用口罩,造成健康影響,非特技人士請勿嘗試

可能你唔用仲好。。。

衰過唔用

去警署自首啦

利申最勁用4日

冇用過，買唔到

我暫時係紀錄保持者

咁不如買個豬嘴

三個月

3M 7503 喺理大俾咗自己嗰個手足之後買的

cls

去旺角300盒頂住先啦 假口罩都好過重用

比幾個你洗住先啦不如